[一百萬問題] 到底洪天明食晒佢d花之戀壽司未？

到底洪天明食左幾多舊由加太賀日式和風料理送出既花之戀壽司？

億世通送出家電產品

Veeko流行時裝專門店送出既現金券連獎品

哇～超級無敵，大 電 視

第五條係語言題
泰文裡面 電筒應該係點講呢
A.肺炎
B.肺柴
C.肺交事
D.肺爐
E.肺事你地唔識 易d比你地

第三條係草藥題
以下邊種中藥係真實存在？
A.白粉
B.洗衣粉
C.庸姿俗粉
D.輕粉
E.白汁海鮮雞皇焗意大利粉

你睇左幾多獎門人

咁耐睇番d問題都覺得好好笑

佢老豆食晒

邊到仲可以睇佢啲問題

答案係b 呀 b 呀

我讀泰文架

Yes!

每一個留名都有得笑
好高汁

前個排係尖沙咀撞到佢地一家食泡菜野
應該食哂

吊頸都要抖下氣架

送花之戀間野都好似收左皮

本輯節目獎金獎品非常豐富

屌真係有

真 ？

俾食得太多？

仲係紅磡未執 不過無人食

唔記得係執左定縮左水

笑死

加太賀？係土瓜灣
仲大把人食

前排迪士尼酒店食早餐見到佢
真人好高 好橫 講野好有中氣好響
幾nice

我諗應該清哂壽司了

壽司獵人

有聲

拍定手先

以前好興派Saint Jack皮具系列同VO5焗油精華

挑戰者送出汽車美容禮券總值6萬4000蚊

最鐘意係答中問題會彈遮，辛苦接遮打開原來穿窿

好啦，兩邊掌聲差唔多，今晚打和啦！

唔好講咁多，指定動作，嗚啦，嗚啦…

答案係 堅尼米拿

我個童年呀

係紅蘿蔔呀

記得有集係花

好似話塞晒比老豆
所以老豆咁肥

以前d 獎門人真係幾好笑 可惜宜家cctvb咁hea 已經唔會再睇到

好耐無呢啲高汁post

個lunch不知幾多人食 晚市就真係冇以前咁full但都唔算少
利伸 就住佢樓上

屌

真係B

以前好似有三四間鋪位
依家呢？

以前好鍾意睇呢啲題目
最鍾意地理題同語言題
仲有接遮個個版本邊度仲有得睇

屌 笑死

好想睇獎門人

Mirabell流行皮具系列

笑撚死

記得仲有蔗

好耐冇一個post可以由心而發笑撚到標眼水

宜家有重播
早幾日無意中睇到
嗰集仲有青澀嘅eason
完左節目見到寫住係2000年

一見到個topic即刻有把聲彈出黎

本輯節目獎金獎品非常豐富，其中包括有…

個post好撚吵呀

香港係咪冇左呢間野澳門仲有

得啦 唔洗講兩次

張圖可以save低

樓主出多幾問題嚟玩下
好正

陳芷菁答B終於岩啦

得啦 唔洗放咁大

第二條問題
IQ題 經過非正式統計，大部分肥仔都係姓咩嫁呢?

死

官塘好似有間同名

名貴房車一部

想上黎玩遊戲攞禮物？

黑人牙膏1000支

正評

童年回憶

不知幾多人食 剩係放午飯果陣

係d停車場入面
仲有好多地方有

真係最鍾意接遮環節

一路睇留言一路聽到米奇老鼠把聲

辣辣壽司邊個食
兩個兩個邊個食
無人食 無人食
四個四個邊個食
你要食 你要食